警世: 強制罷搭計劃叫人爆站仲話零風險係極危險

大家剩係睇紅字果句就已經可以推理到呢個係五毛吹風post

零風險

唔好咁癡線啦

同之前自稱前線 屌人散水
提出: 前線只有完全被包圍無路撒退先會撒退有咩分別

地鐵站而家海量cam
基本上 你破壞任何野都一定影到
比你走得甩
你下次出黎發夢比人拉左 都一定會charge 埋

其次 好明顯d 狗已經重兵守地鐵站(呢埋係房 你唔會見到)
因為呢幾日無乜其他示威
守地鐵站有冷氣有花生
狗係一定會咁做

仲有

客運量收入只佔狗鐵收入12%
你係咁高被捕風險下
有幾多效益?

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

留名睇負皮

入港鐵商場涼冷氣
入吉野家坐全日

907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀

好好地掩飾自己身份就去做野，全民皆兵

一隻5毛入過黎偷偷負皮

為什麼我還看到站內大大啲廣告